法國迷親有村架純bbg嘅手足都俾cc台撚

偽文清傻閪:大陸係五毛叫架

LIHKG @ Android

抵啦

架純g真系影衰波台

狗介石

有無手足入去幫拖

垃圾到

條友真係痴線的

Yes

條友無point一味話人波台狗

幫緊拖

反正我呢幾日得閒，撚到佢唔溫書之後全炒都好喎

g

佢廿四小時覆機係咪唔洗溫書

天才ball

你當年dse咪又係比我撚到入唔到u

關鳩咩 我認我自己掛著打機架

都高分過條柒頭十幾倍

But唔夠分入U

咪一鳩樣
你考dse都係為入u姐，入唔到考0分同20分都無分別

出到黎做野搵鬼睇你考幾多分咩

蔣介石同洪帥邊個然

駁唔到
好人好姐點會迷g=.=

有村靚加可愛，同意嗎？